有人跌咗銀包！

嗰個就係我
救命⋯入邊有同女朋友合照⋯

有無人喺呢個位置汁到個銀包⋯
應該係喺呢個位置跌⋯

汁到可唔可以畀返我⋯好重要⋯
Tg

推

推⋯⋯⋯

幫推

好似up唔到圖噉嘅

汁你老母咩
執呀柒頭
出埋d 5p字

巴打你都要形容吓個樣同Size 先有人知你銀包咩樣
顏色/Size/牌子(如有)
祝你搵返

搵到未

交左俾警察，你大鑊啦

呢個時候仲正字特警

推⋯

好唔開心⋯⋯

push
等其他緊急post完咗，我再幫你推

Push!

推⋯⋯

幫堆

推！

我唔係示威者嚟⋯

推推推

本來都仲有D機,樓主講得依句你銀包比人執到都拎哂去買物資

入面張相燒靜你個樣

我係樓主就拿拿林買番幾十袋物資出去
都仲有D望
不過都唔係真心
算9數啦

push

如果拎得返，我會資助你哋

請講特徵
我今日正正執到ㄧ個
交咗比警 記錄報失曬咗佢地半個鐘

可唔可以tg我⋯⋯

求求你

特徵??

Help push